朋友「唔小心」損壞國企物資……

佢黎深水埗探我，買臭豆腐同咖哩魚蛋上黎食，行過中銀櫃員機，「唔小心」左腳click右腳，食物同醬汁潑晒去中銀櫃員機度，點算？？？

用清潔劑清潔？

我建議佢用脷去lai的，但佢話想用尿去沖

唔差在飲埋珍珠奶茶

我有索開天拿水 唔小心倒瀉會點

朋友話珍珠奶茶好貴，「唔小心」謂櫃貝機飲會好肉赤

又做埋啲on9野製造麻煩比自己同同路人

反抗同不合作有好多維度的

同路人用中銀？